有冇人whatsapp試過收唔到信息？

明明個fd send左信息問我野
過幾日再問一次
先知完全冇收過
個信息係佢電話會顯示單剔 而我完全冇收過

壞左幾年了

長期都壞，已好耐冇入過去

有啲野問到出口就無謂啦

正常的,朋友FF可以了

其實係仆咗你

長期冇信息

一直都壞